[甜故]今日有個油頭毒撚問小妹我拎電話...

今日行去搭巴士嘅時候
有個人拍左下我膊頭
「唔好意思呀 我想問下點樣去黃大仙廟嗰邊啊」

我擰轉頭一望 當堂嚇咗一跳
嘩！對面條友帶住副黑框眼鏡成面暗瘡
見佢r左一下頭 啲頭屑猶如白雪紛飛
背囊仲掛住個love唔知咩嘅動漫囡囡

「Errrrr...我都唔係好知喎 不如你問下其他人啦 唔好意思啊我趕時間」
其實我住係大西北 又點知九龍啲野啊

「咁啊...我想問吓呢…」
「做咩啊？」
「可唔可以借你部電話黎睇下google map啊」
「Errr...好啦 但快啲喎 我真係趕時間啊」

過左成10分鐘左右
「揾完啦！ 」佢終於比翻部手機我
「唔該哂你啊 你真係好好人啊 有機會我請你食飯啦 係咁先 我去揾車啦」
然後佢咁就走左

果一刻我呆撚咗
心諗：WTF?! 條友是咪痴撚左線
但眼見架巴士就黎埋站
我唯有鳩衝過去
我屌！就黎會遲到啦！

今日有件事對我超級超級重要
一定唔可以遲架

1/10

Read ✔️✔️

痴撚線港女

典解

繼續啦屌快d

我唔係佢

冇人想知咩事咁重要

我都認錯過，佢學人個痴線癲婆形象黎改名

起完底知柒左

想知你係咪識讀心術？
你又知我一定係有心抄人地名？
個名起得似唔撚柒得？
連登其他人個名有港女2個字係唔係又抄佢？
屌你真係惡撚過共產黨
仲有我個名係因為之前係波台叫波叫到痴晒線所以先咁起

樓主是肥婆

係我角度睇，例如肥絲大隻咁。佢出名d所以叫肥絲細隻、肥詩大隻果d會員都會比人覺得佢學人咁起宜個係我主觀感覺姐